50路JK羅琳露點照

入黎依個post既巴打究竟係咩心態

一場巴打 講個信字

敵将、討ち取ったり

咩心態唔重要
最重要係有無圖

無圖樓主全家屎

爸打睇你年紀輕輕
阿媽應該都同JK 羅琳差唔多大
伯母
我地嚟喇

淨係知你開呢個po既心態係搏屌

開得依個post既巴打究竟係咩心態

唔講咁撚多喇

點解要呃我呀!!!!!!!!!!!!!!!!

樓豬唔係真係以為人人都鍾意後生女啊？

見到個post都預左無圖，入黎純粹想屌下樓主老母

屌
你個名，等我以為做乜鳩野3分鐘前有人幾分鐘前用我AC回POST

好想食返至尊漢堡啊

以前唯一會食嘅包

m記最高質既bell

If have fucking with 羅琳
I fuck her

諗住留言 樓主一路好走

點知你呃鳩我地

你唔好理我咩心態，你呃我哋班巴打又係咩心態